V11:P
H12:P
Q13:P
A14:P
I15:P
S16:P
P17:P
R18:P
T19:P
L20:P
N21:P
A22:P
V24:P
K25:P
V26:P
E28:P
E29:P
K30:P
A31:P
S33:P
P34:P
E35:P
I37:P
P38:P
M39:P
S41:P
A42:P
L43:P
E45:P
G46:P
A47:P
T48:P
Q50:P
D51:P
N53:P
T54:P
L56:P
N57:P
T58:P
V59:P
G60:P
G61:P
H62:P
Q63:P
A64:P
M66:P
Q67:P
M68:P
K70:P
E71:P
I73:P
N74:P
E75:P
E76:P
A77:P
A78:P
E79:P
W80:P
D81:P
R82:P
V83:P
H84:P
P85:P
V86:P
H87:P
A88:P
G89:P
P90:P
I91:P
A92:P
P93:P
G94:P
Q95:P
M96:P
R97:P
E98:P
P99:P
R100:P
S102:P
A105:P
G106:P
T107:P
T108:P
S109:P
T110:P
L111:P
Q112:P
E113:P
I115:P
G116:P
M118:P
T119:P
N120:P
N121:P
P122:P
P123:P
I124:P
P125:P
E128:P
I129:P
K131:P
R132:P
W133:P
I135:P
L136:P
N139:P
K140:P
V142:P
R143:P
M144:P
Y145:P
S146:P
P147:P
T148:P
S149:P
L151:P
D152:P
I153:P
R154:P
Q155:P
G156:P
P157:P
K158:P
E159:P
P160:P
R162:P
D163:P
V165:P
D166:P
R167:P
Y169:P
K170:P
T171:P
L172:P
R173:P
A174:P
E175:P
Q176:P
A177:P
S178:P
Q179:P
E180:P
V181:P
K182:P
N183:P
W184:P
T186:P
E187:P
T188:P
V191:P
Q192:P
N193:P
A194:P
N195:P
P196:P
D197:P
C198:P
K199:P
T200:P
I201:P
K203:P
A204:P
L205:P
G206:P
P207:P
A208:P
A209:P
T210:P
L211:P
E212:P
E213:P
M214:P
M215:P
T216:P
A217:P
Q219:P
G220:P
