E32:G
N33:G
L34:G
W35:G
V36:G
T37:G
V38:G
Y39:G
Y40:G
G41:G
V42:G
P43:G
V44:G
W45:G
K46:G
D47:G
A48:G
E49:G
T50:G
T51:G
L52:G
F53:G
C54:G
S56:G
D57:G
A58:G
K59:G
A60:G
Y61:G
E62:G
T63:G
E64:G
K65:G
H66:G
N67:G
A70:G
T71:G
H72:G
A73:G
C74:G
V75:G
P76:G
T77:G
D78:G
P79:G
N80:G
P81:G
Q82:G
E83:G
I84:G
H85:G
L86:G
E87:G
N88:G
V89:G
T90:G
E91:G
E92:G
N94:G
W96:G
K97:G
N99:G
E102:G
Q103:G
H105:G
T106:G
D107:G
I108:G
I109:G
S110:G
L111:G
D113:G
Q114:G
S115:G
K117:G
P118:G
C119:G
V120:G
K121:G
T123:G
P124:G
C126:G
V127:G
T128:G
Q130:G
T132:G
N133:G
V134:G
T135:G
N136:G
N137:G
I138:G
T139:G
R151:G
T152:G
E153:G
L154:G
K155:G
N156:G
S158:G
N160:G
T162:G
T163:G
E164:G
L165:G
R166:G
D167:G
K168:G
K169:G
Q170:G
K171:G
V172:G
Y173:G
L175:G
R178:G
L179:G
V181:G
V182:G
Q183:G
I184:G
N185:G
S187:G
N188:G
K189:G
E190:G
Y191:G
R192:G
I194:G
C196:G
N197:G
T198:G
S199:G
A200:G
C205:G
P206:G
K207:G
V208:G
S209:G
F210:G
E211:G
P212:G
I213:G
P214:G
I215:G
H216:G
Y217:G
P220:G
A221:G
G222:G
F223:G
A224:G
K227:G
K229:G
D230:G
K231:G
K232:G
N234:G
G235:G
T236:G
G237:G
P238:G
P240:G
S241:G
T244:G
V245:G
Q246:G
C247:G
T248:G
H249:G
G250:G
K252:G
V254:G
V255:G
L261:G
N262:G
G263:G
S264:G
L265:G
A266:G
E267:G
E268:G
E269:G
I272:G
S274:G
E275:G
N276:G
I277:G
T278:G
N279:G
N280:G
A281:G
K282:G
N283:G
N289:G
T290:G
P291:G
Q293:G
N295:G
T297:G
P299:G
N300:G
N301:G
T303:G
R304:G
K305:G
S306:G
I309:G
R310:G
G312:G
P313:G
G314:G
Q315:G
A316:G
Y318:G
G321:G
D321:G
I322:G
I323:G
G324:G
D325:G
I326:G
R327:G
Q328:G
H330:G
N332:G
S334:G
K335:G
A336:G
T337:G
N339:G
E340:G
G343:G
K344:G
K347:G
Q348:G
R350:G
K351:G
H352:G
F353:G
G354:G
N355:G
N356:G
T357:G
I358:G
R360:G
A362:G
N363:G
S364:G
S365:G
G366:G
G367:G
D368:G
L369:G
E370:G
V371:G
T372:G
T373:G
S375:G
F376:G
N377:G
C378:G
G379:G
G380:G
Y384:G
N386:G
S388:G
G389:G
N392:G
S393:G
T394:G
W395:G
I396:G
S397:G
N398:G
S410:G
N411:G
D412:G
S413:G
I414:G
T415:G
P417:G
R419:G
K421:G
N425:G
M426:G
W427:G
Q428:G
R429:G
I430:G
G431:G
Q432:G
P437:G
I439:G
Q440:G
G441:G
V442:G
I443:G
R444:G
C445:G
V446:G
S447:G
N448:G
T450:G
T455:G
R456:G
G458:G
G459:G
S460:G
T461:G
N462:G
S463:G
T464:G
T465:G
E466:G
R469:G
G471:G
G473:G
D474:G
M475:G
R476:G
D477:G
R480:G
S481:G
E482:G
K485:G
K490:G
I491:G
E492:G
P493:G
L494:G
G495:G
V496:G
A497:G
P498:G
T499:G
R500:G
C501:G
K502:G
R503:G
R504:G
V505:G
V506:G
G507:G
